添馬公園現場

深入敵陣
你問我答
依家有個唔知乜dj上台
話有模特兒公司收錢
係反送中遊行賣肉

Wtf
9up唔洗本
班廢老有冇扯旗漏精？

佢地話統計人數 16萬五千
讚好有一百萬

笑死
佢地話：我估我哋創左健力士紀錄
咁多人致敬

其實多唔多人

俾想像中多
老鼠芬上台講緊野

老鼠芬叫人支持徹通識科

元秋上台廢噏